建議處死唔睇復仇者的香港居民

如題。咁大製作都唔睇，番去睇流浪地球啦屌你地老母

不如停派4000蚊改派戲飛啦

無興趣

建議處死破產的香港居民

好！

睇得出你人生好悶

連燈真係多精神病病人

你唔睇avg?

你有無睇

未派$4000 那有錢

我執人地d 飛，中場入去搏大霧

正評係俾 : 番去睇流浪地球啦屌你地老母

唔撚鍾意睇復仇者又關你事

報左驚了

咁早起身呀ching

屌又比人搬去吹水台